有冇想自己開玩具舖既巴 留個Tg傾下？

如題 有興趣都可搵我

鋪租都賺埋都唔夠俾

仲有d驗屍官閪客

仲有d恃熟賣熟嘅「熟」客
成日話訂但就唔落訂金
出左無炒價就唔要

應該又未到咁夕陽既

Ching好似好有經驗？

好難做，好多都係做網店起家先

真係開舖仲要睇區域呢

Btw，如果大埔有一間，貴出面少少我都唔介意

你都未諗拎貨啲批發幾西
拎一件hot item 要你食幾件死貨

巴打借位post 下先
有無賣水貨景品既朋友做批發，
我想拎黎賣
我tg

唔該哂

十年前大埔廣場都幾多野睇，中學個時都係度買唔少

賣老翻溝貨賣應該OK, 老實商人真係頂唔到租
賣一盒賺兩三十, 月賣300盒先賺果9000...條數自己計

以前東京駅仲係度果時，起碼都唔駛下下出旺角買玩具

達群成間雜貨店咁，都冇玩具好買

達群太雜, 永遠無想睇既野, 又唔會有新貨display
講game又有熱線, 搵模型後面又有石頭記
基本上都唔會入去

所以宜家真係想唔出旺角都唔得，如果有野想買

邊度開先

十年前已經聽過, 每隻黏土人賺十蚊.

做看更都好過賣玩具

賣到嘔最後賺番黎既錢咪又係益地產商

有沒有咁低水啊，好多個價都好唔合理wo

淨係炒賣mb都發

玩具出名低水, 除非學樓下講炒MB, 不過首先你要有門路拎到咁多貨

做網店算喇

網店都氾濫啦講真
做錯少少已經俾人放上網公審